嚟緊讀gaming design ，想買部notebook 求推介

其實屋企已經有部asus rog gl553
但係覺得有D重
所以想買部輕D嘅

預大約$10000-15000

枱機啦

但係要帶返學校用喎

GAME DESIGN 定係寫GAME呀
GAME DESIGN 用到WORLD / EXCEL / AI 都做到 STORY, FLOW, LEVEL DESIGN 喎
寫GAME一定係MAC 冇MAC 自己係點都BUILD 唔到IOS
因為要過XCODE

我嗰科全名係game software development
課程內容要程式編寫

XPS 15
3DMAX Unity
讀果D野gen野夠快先要緊...

有錢去美國amazon買gx501

ive

咁是撚但啦，laptop玩 rendering 有排等，不如慳錢買多部枱機，notebook 求其算啦

砌部勁desktop, 係學校remote 返屋企做好過啦

GAME 係REAL TIME RENDER 玩U仔我當年GTX840M都得
控制好POLYGON /LOD就搞掂
RENDER 一定係打到粒CPU上7800X以上

交到IOS IS 高分D FOR TRUE
BTW 要識R 呀SIR D APPLE AC

咁係咪即係MacBook ?

MAC FOR TRUE
冇MAC 你想BUILD IOS 都唔得

如果用mac 我想build window得唔得㗎？

要做mac嘢（xcode）用vm咪得

GET MACID (如果直接BUILD入手機/IPAD先唔洗)

MAC BUILD ANDROID (DL 番SDK) / .EXE 都得